讀緊U點樣扮大人？？

已經有食煙同埋賭股票

隨街打飛機

隨街爆石

唔著褲出街

讀緊u已經係大人啦?
除左天才兒童多數都夠18歲啦?
個post係咪開得有d問題?

揸林寶

夠18歲，此post已完